其實用辣椒油有冇得諗

咁啱阿媽叫我落街買野姐... 袋住係身應該ok? 細細袋應該可以飛得幾遠，好過玩屎屎尿尿整親埋自己

注意：對嗜辣者無效果甚或可能引發補能源